六點放工啦香港人

放工啦，你睇畫面唔嬲架咩
出去啦

推

依家可以去邊 想買物資去

過緊嚟

同問

咩站出

香港人加油呀